有冇人iOS 手機app入唔到？

我一開app佢就話錯誤驗證,請檢查網絡狀態但係我依家用電腦上又冇野

用緊正常version定beta?

正常,頭先試埋bate都唔得